727=反白色恐怖，728=五大訴求

而家何君堯淡氣已經出左，請慢慢等件事丟淡，focus返落36槍先，否則就會focus shifted

727元朗遊行 (建議和理非)
但唔代表我地唔洗去元朗 因為要用和平遊行表達我地唔怕任何恐嚇 並且建立新界居民繼續參與政治既信心

我建議要和理非原因有三:
一, 用和平對抗暴力 順勢搶佔輿論;
二, 武力不足以同鄉黑打 避免無謂犧牲 (但請前線上gear自衛);
三, 避免誤墮政府群眾鬥群眾既策略

728 港島/九龍遊行 (自行決定 但都係建議前線休息一星期)
見有post手足講有市民未必夠膽入元朗，但呢批人都係會想出黎 甚至會又有新既支持者出黎反鄉黑同警黑合作 所以呢個遊行就係for呢班人 加一貫星期日會出黎既人

我冇權叫前線唔衝 所以我會建議手足自行決定 但我都係希望會抖返一星期先 因為:
一，暫時唔好再俾差佬有藉口升級武力，因為太多手足有傷在身;
二, 暫時唔好俾機會差佬翻身 (而家普遍人都好唔妥差佬唔保護市民 淺藍黃絲都係 但如前線又勇武 警察又會捉前線 然後吹返佢執法保護市民生命財產有力 然後又會動搖遊離群組)
三, 唔再俾機會政府黑警字頭以警力不足做藉口 聯手係其他區搞大龍鳳

利申: 個人愚見 但不論同意與否都多可多加討論 幫手推下post叫人呢兩日出黎都好

傻仔自推

728不如試下真正嘅遍地開花
而家好開地區都有tg group
試下搞到狗疲於奔命？

光復香港
時代革命

遍地開花好事來 應該要做的
但近期風頭火勢 有機會會好似我上面講 又俾政府以警力分薄為由 任由黑勢力係各區開花運動搞事
而且我地人數分薄都會對手足有危險

推

推! 快啲返返黎 727!

推呀
求下大家暫時唔好再講社會內鬥既事
Gossip嘢係好睇但唔好再俾呢d嘢上熱門

728推

728好似冇乜人講

有關727 728安排建議！

幫推

Push

唔錯唔錯，有晒理據
support！